[星期日冇人收雪櫃] 網購外科口罩集中討論108

內容及資料僅供參考，投資涉及風險，口罩價格可升亦可跌，甚至變成亳無價值。旅客在決定是否購買有關口罩之前應先閱讀有關風險評估，以了解該建議發售之詳細資料，並應就本身的財務、其他狀況及需要，詳細考慮並決定購買有關口罩是否切合本身特定的需要，若有需要更應咨詢其他專業意見，方可作出有關購買決定。
忠告：親自買罩 咪俾錢炒狗

而家基本上得返日本Amazon有現貨賣，
所以唔好買太多，到時禁運就真係攬炒一鑊熟。

問呢個得唔得嘅，最少睇曬前2/3個post嘅圖。

做開團團長嘅，求下你，你開個tg,wts gp出嚟畀人join，夠數就關link。

間間集運都爆，唔好再問邊間快啲邊間好用，根本就無人知。

記得留意返集運公司對體積重收費同要求，隨時運費貴過口罩本身，重有拒收嘅風險存在。

麻煩大家Amazon唔好再用殘體字 有得揀英文/日文

屌你又廣告

仆街仲叫人攬炒

叫皮啦屌你老母 回佣link嚟

行開陣又新post
Po頭

仲有人未block柒#2條乞衣?

無了無了BNS REFUND 快轉第二間保命

bns 爆倉 全部拒收

啱啱落咗order／準備買嘅
如果想refund cut單嘅 歡迎用bns

Bns彈哂單 唔好用

要

其實唔駛加密
根本而家就應該公開叫人唔好用

祝大家今晚成功搶到口罩

有無巴打知邊間agent會有口罩牛熊證買

鬼叫日森冇貨咩

日本限定黑色

正呀屌你

仲有呢啲濕鳩喺度煩鳩BNS 想唔爆就奇啦

嚇一嚇

彈咗咁多單搞到cut單仲叫人用
為咗$30蚊咁伏人

收皮啦臭閪

好野黎，但冇貨好耐

搞掂哂
bns既出哂庫, 運黎香港
仲差gobuyship個3盒
星期五簽收仲未update個狀態

我訂左10盒！ 快！

BNS 點樣先知佢彈左？

又型又防到，正

係咪on9
bns做埋仲裁人

叫皮啦屌你老母 回佣link嚟，想搵著數死遠啲

btw，樓主可唔可以加落頭版/pin，叫人小心回佣link

聽日bns個日本倉應該玩撚完

日森救救係日本野，我都入左三盒，不過唔知幾時到

哇好正快搶 黑色型爆

正野

To CD-ROMS
buyandship爆撚咗喇
咪撚再用喇
唔係話你等唔等得起嘅問題
係已經彈貨彈到要refund
mon完幾日以為搶到點知得個吉

唔好用bns呀 佢爆倉拒收 直接cut 單 refund

佢仲要買救救mask

呢度都至少100個貨櫃過去

我用bns都 ban 9左啦 屌
辛辛苦苦買到都冇用

唉 我轉左用buyippee 貴D都冇計

係

SAME

有番貨？

1980

正，終於買到1980

我啲1609全數pack晒改唔倒地址陷家產了

Thanks聽日叫DHL上門收先

正

ebay買500個,賣家第二天已經出比UPS,有追蹤編號,一星期後UPS都未去收件,所以係UPS慢定係我被騙了

好似早咗返貨原本要等到2月6

銀包準備好未?

我都係，貴幾蚊但快好多

打比UPS

睇黎聽日有大貨，個個都bns

標題

依加去都大機會冇貨

啱啱返 有冇市

你有冇病啊！中肺炎

有冇手足用樂一番收左費
可以提供運費參考

幾時死啊屌你老母

原來沒有 從來都沒有

如果想cut單直接refund冇罩用就BNS啦

咪再用呢間。

一講會俾人cut單 即刻成班mon po 狗 幾十個貨櫃po出嚟

咁算唔算網購二手口罩

有無人口罩同骨分開寄
骨就入哂倉
口罩就彈L哂

369

昨晚有 昨晚真係有～～

金錢買時間
早到早享受

呢d二手買得過

請大家幫手推一推，正個評

手足裝備抗沙士：防毒面具/濾罐 (型號/分析/用法/清潔全齊）

整體分析圖：
個別仔細分析：
護目鏡抗沙士：
VPN 大踢爆：

請大家幫手正評，避免沉底

首先唔好用bns

好彩用開4px，兩單都入左倉，差一單就ship得

骨先係正餐

算啦唔好理佢 你當佢機械人黎 屌極都無反應

邊間教會

我屌你地咩
知唔知點解成日無啦啦深夜放提呀
因為呢度個個都用同一間集運
個倉爆哂 收唔切 送多幾次之後速遞唔撚送退貨比日森
咁咪release堆貨出黎囉

要繼續用同一間就等攪炒啦 呢度幾十箱貨櫃聽日一齊隊爆個倉 一定仲窄過林鄭屎眼

跟著直送武漢

講左爆倉以為玩鳩佢咁

3盒1609 成人+ 3盒女士 + 3盒小童
Group埋同一個package ship
有放題但結果可能仲衰

9盒都fitty ?

You are not alone bro

大家一齊用BNS攬炒啦

而家你出街仲有平過150盒真貨買咩

B084CTYQL9

我睇佢已有訂單果度可以分盒寄 有冇人試過？

係....前日放題.......
分開唔同單買，點知group埋一齊出

想問buyippee 到左幾耐先入庫

留意下美孚

Bns太爆 轉第二間啦 仲有機會既話

疑似騙徒

前日買咁早SHIP

雪櫃係咁上下

我依到一直都冇更新
要去官網先睇到

又有九盒可以搶 爽！

又話聽日送達 但而家未過我數

日森 reschedule左聽日下午再送，有冇人知如果再冇人收會點處理呀？退番比賣家？

用shipbao

又屌ac?

Cut單 退錢 再搶過

108是什米

咁樣係咪姐係BNS收左無彈到？

點夠啲機佬搶

真係貨櫃

癈code 喎

唔夠都冇辦法 大家玩攬炒吖嘛

依間伏野

通常唔會

3x1609 3x832

又係你條撚樣偷雞放referral code

撳得好辛苦先買倒少少，希望聽日有人收啦
呢家就算有貨都唔夠d 機械人搶，如果退貨真係冇信心再買倒

佢話可以換另一隻口罩,但係琴日問佢幾錢唔撚應機

都入唔到庫

樂天仲係order placed, email又冇人覆， 乜撚都唔知咁 都9日已經 仆街， 有冇巴打絲打知點搞

咁睇少香港人

樂天算吧啦

好彩有3盒pip轉左樂一番，家陣我1313x1去緊bns應該凍過水

真係等cut mode

唔好信, 呢間野好古惑, RETURN & REFUND啦

碼頭大火 d煙
燒日燒晒d 口罩

連倉都出唔到點燒啊

Sorry 囉屋企就快無曬

同CS 講聲，叫佢哋幫你處理咗佢

咁靜?無貨出?

不如bns 叫d 車直接去空運中心啦

一箱？

啲口罩31號中午到咗順豐轉運中心之後冇晒反應

呢頁係邊度黎

[member]笑到gap gap聲/member]

[size=6]

[red]

buy and ship 全部拒收 日森直接 cancel order REFUND

buy and ship 全部拒收 日森直接 cancel order REFUND

buy and ship 全部拒收 日森直接 cancel order REFUND

buy and ship 全部拒收 日森直接 cancel order REFUND

buy and ship 全部拒收 日森直接 cancel order REFUND

[red]

送埋上佢屋企 幫埋佢帶
咁就最好

轉運去咗武漢

我估呢度係
6盒1313
6盒家樂氏

屌你咪撚再用殘體字 有得揀英文/日文

空運怕咩

睇唔明有冇巴打可以解一解

淨係想佢唔影響我啲口罩咋 order又cancel 唔到 又無得return items 不過好彩佢係自己分開寄 唔係連埋口罩個package 係咪叫cs唔好寄等佢變棄件算

又黎快遞已被捐贈

buy and ship 全部拒收 日森直接 cancel order REFUND

buy and ship 全部拒收 日森直接 cancel order REFUND

buy and ship 全部拒收 日森直接 cancel order REFUND

buy and ship 全部拒收 日森直接 cancel order REFUND

buy and ship 全部拒收 日森直接 cancel order REFUND

爆到咁應該唔止早幾日都已經reschedule緊

Google translate la......

amazon直送用順豐我得冇計

賣家唔應機

如果真係清唔切倉, 其實速遞公司會等你咁耐咩

buy and ship 全部拒收 日森直接 cancel order REFUND

buy and ship 全部拒收 日森直接 cancel order REFUND

buy and ship 全部拒收 日森直接 cancel order REFUND

益日本員工算啦 又唔係貴

1313*3
唔記得轉地址
送咗去bns
無了

ALL IN 買到3月出貨為至

係啊

啱啱先有人出庫有埋到港日子喎

睇咗但係個意思唔肯定
係咪話amazon收唔到呢間鋪嘅發貨order?

26號到日本倉
依家都冇消息

聽日10幾個雪櫃送過去

唔緊要 星期二三四一定好多退貨

有冇巴打都係買咗呢間？

公平咩？
星期一到倉但仲未入庫

彈左幾十件啦

你幾時訂 早幾日運左去佢度 唔知係收雪櫃定有排先到

果D貨係前幾日送到既
而家係清緊前幾日 而2日送既有機會REFUND姐
都有機會重排時間
簡單黎講係博一博

Lm

呃秤？

27號到，但仲未update入庫

Buy and Ship 爆倉 全部拒收 直接refund 轉倉保平安

Buy and Ship 爆倉 全部拒收 直接refund 轉倉保平安

Buy and Ship 爆倉 全部拒收 直接refund 轉倉保平安

Ｑ：我想改地址得唔得，要點樣改？
Ａ：係未出貨之前都可以改地址， 入去查看或編輯訂單，地址下面會有個更改
制俾你，如果見唔到即係話佢唔畀你改。

here

Same

可能要等一等 我之前有一張單都等得耐過平時 但最後有出現

我有三盒澳洲同十盒美國禮拜五出庫
希望呢兩日會到香港啦
斷貨啦我

係 bns 收咗皮

推畀其他巴打睇

有你呢句我都定啲 遲啲到好過唔到 咁唔知到時會唔會收雪櫃啦

已完

知唔知有好多巴絲批貨仲頂係BNS到??
你咁搞同整死佢地批貨無分別囉

return and refund

如果物流個邊話收左就ok 可以睇一睇有冇入錯tracking no. 可能太多貨比新個啲打左尖

最緊要佢收左，我有張單送唔到，希望再送會成功

Buy and Ship 爆倉 全部拒收 直接refund 轉倉保平安

Buy and Ship 爆倉 全部拒收 直接refund 轉倉保平安

Buy and Ship 爆倉 全部拒收 直接refund 轉倉保平安
Ｑ：我想改地址得唔得，要點樣改？
Ａ：係未出貨之前都可以改地址， 入去查看或編輯訂單，地址下面會有個更改
制俾你，如果見唔到即係話佢唔畀你改

其實而家D集運係點運作?
係逐單寄速遞直送去香港個客地址定係點?

屌 轉4px算

美森更加唔洗講
終於體會到咩叫有錢都買唔到

買到之後就冇再追過po
一上返黎睇 全部都係苦主聯盟

cut左佢

轉運幫都幾好用

唔係彈貨被取消又貴價

斷手指未

咁8個咪仲大

毛都冇條

跟住會收到個大

我都有貨聽日走，好驚呀

Buy and Ship 爆倉 全部拒收 直接refund 轉倉保平安

Buy and Ship 爆倉 全部拒收 直接refund 轉倉保平安

Buy and Ship 爆倉 全部拒收 直接refund 轉倉保平安

Ｑ：我想改地址得唔得，要點樣改？
Ａ：係未出貨之前都可以改地址， 入去查看或編輯訂單，地址下面會有個更改制俾你，如果見唔到即係話佢唔畀你改

一齊轉用dimbuy啦咁

屌你 加密啦on9

RIP

要罩定要錢, make your choice

用dim buy 超快到港

上次4px ，四日到港

加密啦屌 唯一一間無爆倉 你想整爆埋攬炒?

屌你hktv mall啲口罩link慢到閪咁

5650?

呢個時勢 貴小小都要比㗎啦我要罩啊

屌 又唔加密

重包要幾錢

我用dimbuy 3日到手

3日仲未發貨
又慢又貴

好可疑

你係咪on9

咁你快d喎，下round 即轉

咁都俾你買到

良心推介 dim buy 平令正 超快到港

我十幾盒口罩即日入倉 過2日已經到

證明閃過

到左可以影相上黎分享下個箱幾大

屌我半個鐘前落單 bns依家先睇到
唔知可唔可以refund 我request左cancel

Amazon 緊係無呢樣野佢地最唔缺既就係紙盒

日森話今日送到, 但 track package 仲未見 貨物追蹤編號, 係咪送左先有? thanks, seller 係 third party

少年你太年輕了

sor呀 F5到手殘 唔記得加密

又真係喎
一直都無search過
莫非其實係郵政信箱嚟

白仔好大盒, 加個大外盒.

你係咪唔識加密架

我見到有制撳喎

sorry 真心推 唔記得加密

其實bns做唔掂係咪應該同其他集運一齊合作 佢咁樣唔停嘅話 最終係趕走晒信佢啲客

1313X3 + 832X3 係咪變硬雪櫃

獨霸1櫃

我唔見bns有出po講呢個問題
有件野唔係日馬送去好大鑊。
呢個消息係邊度得返黎？？